聽日塞機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

***
無得參與塞機場既巴絲 麻煩用紗布/眼罩/膠布/任何嘢遮右眼 我地要既係noise 要令班黑警抬唔起頭做人

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場